gem真係好勁！咁多次live都冇失準！

光年之外 好難唱

陳雲唱唔唱到呢首歌

香港之光